{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000390",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100113",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송탄 브라운도트 평택송탄점"
    },
    "text": "[Yanolja Brand Hotel_ブラウンドット平沢松炭店]松炭米空軍基地正門前業場ですブラウンドット平沢松炭店は松炭米空軍基地の正門に位置するホテルで静かな環境で安らかな休息を提供します。 客室はすっきりとしたインテリアと温かい寝具でゆったりと滞在でき、広々とした浴槽での半身浴とネットフリックス視聴を通じて疲れを取り、安らかに眠ることができます。 もし客室が少し窮屈に感じたらテラス客室をおすすめします。 テラスが設けられており開放感を感じることができ、休憩すると疲れもすっきりと癒されます。 平沢で世界的な文化とショッピングを楽しむことができる位置にあり、35室の客室を保有しています。 ホテルは全客室を1回使用した後、人体に無害な消毒薬を使って消毒しています。 また、宿泊施設入室の際には身分証明書をご確認し、未成年者の出入りが制限される場合があります。 客室価格は2名基準であり、宿泊人数追加時に追加料金が発生する場合があります。 駐車はホテル前の道路が歩行者専用ですので、裏門を利用して新庄ショッピング1公営駐車場をご利用いただけます。 利用後期にはきれいで親切な社長の称賛が多く、お客様に対する態度が良いと予想されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ブラウンドット平沢松炭店は松炭米空軍基地の正門に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "このホテルは静かな環境で安らかな休息を提供します。客室はすっきりとしたインテリアと温かい寝具でゆったりと滞在できます。広々とした浴槽での半身浴とネットフリックス視聴を通じて疲れを取り、安らかに眠ることができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルのおすすめの客室はありますか？",
            "answer": "テラス客室をおすすめします。テラスが設けられており開放感を感じることができ、休憩すると疲れもすっきりと癒されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "平沢で世界的な文化とショッピングを楽しむことができる位置にあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "このホテルは35室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの消毒対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "ホテルは全客室を1回使用した後、人体に無害な消毒薬を使って消毒しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "宿泊施設入室の際には身分証明書をご確認し、未成年者の出入りが制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように設定されていますか？",
            "answer": "客室価格は2名基準であり、宿泊人数追加時に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテル前の道路が歩行者専用ですので、裏門を利用して新庄ショッピング1公営駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "このホテルのスタッフの態度はどうですか？",
            "answer": "利用後期にはきれいで親切な社長の称賛が多く、お客様に対する態度が良いと予想されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 470
    }
}